教大家三招收狗帶碼皮

狗帶碼，一係有個QR code你掃佢，一係有個reader你比手機佢嘟，後者暫時未覺有

只有有人唔小心整污糟QR code一部分，例如倒瀉油漆或者痴張強力貼紙上去，成個QR code就廢左，reader亦都係

其次，如果有人無鳩聊，多手走去將其他地方狗帶碼，print出黎，痴去另外一個狗帶碼，咁掃左個假碼既人，行程紀錄就會錯鳩曬。重點係有排都未有人發現有問題。

以上方法再昇華，QR code其實可以自己加信息，如果有人將：“你已經接觸新冠病毒患者，請即前往就近警署備案”。咁嘟到假QR code條廢老就會比你嚇餐飽。

以上都係違法行為，大家千祈唔好咁做

各位黑警同志，記得24小時寸步不離守著d狗帶碼啊

推

我公司有人塗少少野落去,即刻廢左

要小心CCTV

唔DL咪得，咁做有乜為呢

係，同埋要小心保安狗

嚟緊政府可能會強制市民下載

黑警可能會周街強制人開電話檢查有冇呢個程式 順便check埋你電話連登AC

全民不合作運動正式開始

儲齊一套QR code記念

港共花幾百萬都唔用Apple Google exposure API就係唔想話比香港人知華為機用唔到

咪鳩理個app啦。。。

唔係可能，係一鳩定，支那共匪字典邊有自願兩個字

一個粗心嘅油漆佬
收工成個衫袖都係油

其實抗爭根本唔停得，一停就仆街

上年已經講，可惜比武漢肺炎同恐懼L搞到停左，一聽就打壓、搞蟈安法

宜家手足唯有極少人數單獨、游擊行動以減低風險

其實extract到個QR code個內容（例如一定編碼），好易複製同print出黎貼

樓主都弱撚智
大家一齊唔裝咪得
個2百萬人去左邊
上年遊行完走曬

咪理政治2.0......

師兄到宜家仲覺得港共真係會比你自願唔用

師兄到宜家仲覺得港共真係會比你自願唔用？

自願交DNA都變強制交DNA啦

我估九成係plain txt

我都估係 分分鐘個碼其實就係HK001、KW002之類

港共IT水平係咁小學生功課架啦

push

咁又唔係咁講 如果政府立法所有市民一定要安裝呢個程式 黑警逼你一定要開電話檢查你部電話 咁點算

唔係plain text

試左？咁係咩？

[反全民監控] 港共安心出行App 『QR Code簽到收集區』

果然no useable data

咁就唯有影完再直接print啦

有冇方法扮自己個鏡頭壞左，scan唔到QR？

iPhone落MDM可以denied camera access

到強制既時候，你覺得黑警會放過你？

D qr 都幾廢吓

跌5球幾野整個爛app，non open format geo-cdoe都唔用Apple Google API，擺明想老笠你個人資訊同唔想話比人知華為機係垃圾

用緊Nokia 3310

港共IT係咁上下啦

用廢老手機無得輸

到時咪只用淨打電話嘅 Nokia 囉！

利申 : 我係廢老，唔識用智能電話，吹咩

用公司Android/iPhone有MDM唔比裝app

捉到我咪裝
點會自願聽話裝
死順民

人人唔用唔裝根本政治冇符

奸撚到出汁

睇下佢要請幾多狗囉咁

巴打好波

又做順民嘅話下一步就係收passport
大家自己諗下

所以咪要搞到有手機都scan唔到囉
你上次搞QR方法咪仲難

[反全民監控] 港共安心出行App 『QR Code簽到收集區』

準備多D藍店code好過啦,洗鬼真係去過咩

輕力一推

其實可唔可能report & 下架個app
非法存取？

Google同apple雖然奶共，但係投訴再加向美國政府講，等Prompeo向佢地施壓其實有可能可以

支那共匪，唔意外

pish

容錯能力
QR碼有容錯能力，QR碼圖形如果有破損，仍然可以被機器讀取內容，最高可以到30%面積破損仍可被讀取。所以QR碼可以被廣泛使用在運輸外箱上。

相對而言，容錯率愈高，QR碼圖形面積愈大。所以一般折衷使用15%容錯能力。

錯誤修正容量
L等級 7%的字碼可被修正
M等級 15%的字碼可被修正
Q等級 25%的字碼可被修正
H等級 30%的字碼可被修正

嘥鳩氣啦
隻濕鳩app day1已經憑住唔知咩力量坐住#1到今日，睇落又唔係話好多人download

利申 已經report 過評級錯誤，咩反應都無

我正想講QR code遮住咗一部分條link仲還原到
你畫花一兩格未必有用

用第二個曲取代原則上可行
但你要係負責印嗰個
唔係要發現有幾難

雖然係2013年報道，但唔知以下文能否解答你問題。
【排行榜的排名標準】

如下圖，「熱門付費項目」、「熱門免費項目」，是依照Google Play的新用戶安裝數來計算，而「最賣座排行榜」則是以依照實際營收來計算。至於「最新熱門付費」、「最新熱門免費」則是以Google Play舊用戶的安裝數為主，而且計算週期以「上架後30天內」為主。Ankit Jain說，上架日是以全球上架日(Global Publish Date)為主，因此在單一國家上架後，若逐步推展到其他國家，即便在某國一夕爆紅，但是因為超過上架日30天的範圍，所以並不會出現在「最新熱門」之列。

另外，Ankit Jain也說，常有人問他「我的APP下載量明明比別一款APP多，為什麼排名在它後面?」，這是因為Google Play其實不只看安裝數，同時也會查看「解除安裝數」，並且計算兩者的比例，當許多用戶安裝後卻又移除，就會影響排名。

pin la 樓主

這是因為Google Play其實不只看安裝數，同時也會查看「解除安裝數」，並且計算兩者的比例，當許多用戶安裝後卻又移除，就會影響排名。

之後港共動用關愛基金為冇智能電話市民出部華為

Push

之後另外有份pdf/word 要自己對返邊個code打邊個code
當政府總部就係：CGO1 CGO2 CGO3咁

qr本來就係用D點去represent，裡面又有一套校準同檢驗機制，所以塗正哩D點嘅其中一粒都會直接失效，頂多咪宣傳單張印吓

p.s. 正因為係讀D點，所以要嘅點都有齊就可以讀到，仲可以玩設計另個code冇咁plain

根本只係為左低成本，先唔考慮人為錯誤，亦都唔考慮冇手機嘅人或者係面皮太厚覺得人人鍾意佢地所以唔會搞事啦

個system又唔會check D data係唔係valid data，真係廢到冇人有

好耶，政府出錢買機俾我方便我扮小粉紅了

電腦確實唔方便

實有CCTV

Don’t push

部舊電話有用了

Prepare for the worst

淨係夠錢買2G電話點算

你估大家想？

好彩你提醒

無電話係咪佢送部比我？
我唔介意佢送支那機架，佢肯送我咪scan囉

但係我又唔擔保自己識點開Google account Apple ID

唔該搵個磚人教埋我喎

小朋友食完朱古力成手都係, ...又好鐘意週圍摸野~~~
大家千祈唔好學~

拉

推畀多人睇等大家都小心啲

唔好推

推

BTW，你真係人如其名

如果港共真係嚟真既話我真係會拎返部老爺機出嚟用

係Google Play Store 搵唔到《安心出行》只搵到"LeaveHomeSafe"，對於政府咁唔愛國，覺得好唔開心。

不過政府好關心市民，睇下要求既permissions.

This app has access to:
📷Device & app history
retrieve running apps (睇下你行緊乜嘢app)
📷Photos/Media/Files
read the contents of your USB storage (睇下你電話有乜嘢檔案)
modify or delete the contents of your USB storage (幫你delete 不良檔案）
📷Storage
read the contents of your USB storage
modify or delete the contents of your USB storage
📷Camera
take pictures and videos （幫你影相，要影QR code 嘛）
📷Wi-Fi connection information
view Wi-Fi connections （唔止想要知你有無駁Internet, 重想知你駁住乜嘢Wifi）
Other
receive data from Internet
view network connections （當然想知你用緊345G 定Wifi 定有無用緊VPN)
allow Wi-Fi Multicast reception (政府重識得親切地發multicast packet, 智慧燈柱？）
full network access
run at startup （boot 機就啟動，驚你唔記得開）
control vibration
prevent device from sleeping
Google Play license check

我轉用老人機

應該好快會有好多QR code比人放上網任掃

我睇個app嘅評價
有人話用嘅時候會發熱又食電
容乜易整壞部機
政府儲存咁多資料
陣間熱到部機神神地

部Nokia 8210係時候要重啟

將其他地方狗帶碼，print出黎，痴去另外一個狗帶碼

呢招正，無人知道錯，想捉人都捉唔到

Lm

推下

再推

QR碼最大特徵為其左上，右上，左下三個大型的如同「回」字的黑白間同心方圖案，為QR碼辨識定位標記，失去其中一個會影響辨識。

staycation 出唔到街
係屋企掃完當去左

有嘅，不過要加多一個動詞一齊用

被自願

屢見不鮮

唔係加動詞，係用passive voice

被自願
被認罪
被自殺

如果有壞人學鬼國啲騙子咁貼佢自己既收款碼，之後會點？？

效果同假碼一樣，顯示錯誤，不過唔會偷到錢，收款碼類似Payme，要用正確APP去scan同入銀碼先會比到錢

呢D時候要上旋拍有無人放先

最PK既情況, 就係唔掃碼你乜都做唔到, 唔比上黨鐵, 唔比入商場,入唔到醫院, 行街就由你行, 全面大陸化.
所以BUG 佢個安心上路係必須, 而BIG DATA, 最怕就係就係個個都回報錯既信息, 睇佢點分析

無錯，pin你

GIGO

諗起之前有單支那支付佬新聞
話支那街市有檔貼左個支付佬收錢CODE響外面
夜晚收工比人換左另一個CODE上去
之後一段時間D人黎買野用支付佬比錢
D錢自動去哂條撚樣度
仲要好一段時間先比人發現
笑到仆街

淨係叫班支那廢老同藍屍用狗帶已經收左佢皮

其實QR Code可以做到就算遮住左一部份，都仲嘟到

講起qr code
唔知點解有d qr code可以整到只有we柒先read到
用iphone個camera app就唔得

通常係藍店落order 或者支那嘅promotion都有呢種情況 迫尻啲人download we柒

無堅不摧

洗撚搞咁多嘢咩 你唔做邊撚個捉你呀
驚條撚咩戇鳩 係咪會有人24小時喺每一間餐廳門口睇撚住啲食客㗎

估計實際情況應該會同探熱差唔多，大集團一定做足

又黎呢d 縮數 扮反抗

鳩做當抗爭左

人地逼一步你就退一步

睇下你地可以縮到幾時?

番工當打卡 你有得呃?

交換狗帶碼 間間都嘟下先

屌佢老母

港女搽完指甲油未乾